我覺得和理非都分左做兩種，做個統計

一係行動上和理非，但心裡勇武，但可能負擔大/怕死所以冇做

例子：連登仔，冷氣軍師們

二係行動同心理上都和理非，唔太認為極端武力可行，但唔割

例子：左膠，推崇口號撚，畫面撚

大家係邊種

一號
二號

一，我真係覺得自己好L廢，但盡力喺其他戰線做多啲

有家累 只能做一號

體能差 養唔活自己 怕死
想大家更勇 但自己無力唔想太對大家指手畫腳

第一種 始終驚有刑責

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

第一種，想升小小級但係體能差

其實勇武同和理非中間仲有行動派

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

樓主响度美化左膠
請block

一
體能問題

其實應該咁分

第一種係較年青 立場支持勇武抗爭
但行動上唔勇武
即係非勇武連登仔
會支持勇武 企得比較中 後排

第二種係中年 老年 成人居多
真正既和理非 會參加民陣遊行 集會
企得比較後排 遠離戰場 更多時係唔會出現係戰場
連登都唔會上
大家平時民陣遊行見到既成人 一家大細 叔叔姨姨 就係依類多

所以點解話文宣 行動 唔好即日講即日做
就係因為第二種和理非其實會收唔到

一，如果冇負擔既話晨早衝左上前

1
唔怕受傷但怕被捕
612開始已經期待緊魔法

1
成家有老有仔女要我養

分析得好

1

一

一號
有槍我就上前了
忍左班曱甴同蝗蟲好耐 好想除蟲

你可以選擇開部車埋去

btw,樓主係連登開post問條咁既問題,應該9成都係1架喎

樓主都話普遍連登仔屬於第一種
你喺連登問係咪想呃like

左膠不是同路人

班左膠唔做都好，咪撚阻頭阻勢
唔郁手點樣保家衛國？on99

呢度撚有2
就算有 見到啲例子都唔會認